[Gay post 62] 俗語有云，打完J唔要花花

我呢把尚方寶jer
上插昏君，下斬仆街

花生都唔要呀

切頭切尾也是0

好大怨氣啊個po

出現了

有無人可以比個hug 我

以為搶1001 有咩發表，
原來係d咁既野

BB

btw又私交

方丈份人....

me牙
比個乞您

好雜

我!

花丈份人

鬼叫你唔肯

@雜食性動物

清泉

我錯了

做咩call我BB呀

留隻豬黎煲粥

一切都已經太遲....
被消失吧...

最愛你的人是我
你怎麼捨得我.....

花生披著一襲輕紗般的白衣，猶如身在煙中霧裡，除了黑髮外，全身雪白，面容秀美絕俗，只是肌膚間少層血色，顯得蒼白異常。

花生外表清麗脫俗、美若天仙，氣質冷艷動人，不食人間煙火，性格冷漠，肌膚勝雪，如仙女下凡。

我回應返花生嘛

仙女屙唔屙屎？

再也不和你吃飯了

仙女會食屎

下次食意粉

你咪呃我啦

屎咩味？
咩動物既屎最好食？

要發泄下出下火先得

Together

本宮喺屋企獻唱天下無雙 唱到走曬音 嘈住隔離屋
嘈過裝修聲 好有成功感

你找屎！

我都知我。。

錄黎聽下 咩咁巴閉

依度就係一個唔可以講真話既地方

我又聽

0仔有咩唔好
我轉左職之後 身心都舒暢🤷🏻‍♂️

做一就是找屎

諗起就想笑

講得1d都無錯
利申 已放棄做1

屎～有種甘香而不苦嘅味道， 帶出淡淡嘅屎香
屎具有清熱消暑 滋肝明目

係花生草本中提及過 屎“除邪熱，解勞乏，清心明目及益氣壯陽”等功效 皆為人間補品 [世界寶物]

人屎

…個topic 我岩岩先柒左
[black]唔小心噴左d子孫上自己塊面[/black]

原來語帶雙關
失覺晒

柒啲咩？

人屎真係可以入藥做中藥叫人中黃
正確黎講唔係人屎 係要用人屎制
真係可以清熱

可否食你既屎？
想留2碗 一碗放雪櫃 可以擺幾多日？

有冇心路歷程

我唔想你部電話爛

諗起就嬲

藥材舖有無得買？
製作過程係點？ 係咪要晒乾

咁識玩呀 青

痴撚線

自己上網睇唔記得要將咩野放入屎坑到浸

一個人中白又係嘔心 係尿既結晶

私交

通常會風乾然之後長存

明明

私交死罪

>>> >>>>>> >>> >>> >>> >>>> >>>>>>> >>>
大概係咁

人中黃可以治暗瘡
有暗瘡患者可以一試

有無興趣一齊？

22蚊500g， 貴野黎
今次fatfat啦

有一秒諗過人中白係精

精我所知就唔係藥啦

中間唔開心啲咩

做一 但係搵唔到0
之後索性轉做0

我最需要就係精

頭先睇介紹
話有 獨特氣味

gay佬無真愛

零都難搵

香港0泛濫點會無呀

好唔開心 從來只有我愛人 無人愛我

從來咗幾耐？

2x年

永遠都係咁

好唔爭氣咁笑左

0有好多，但睇得上我既就真係0

我係真架

係咪我太7

你太好
d人淨係鐘意撚屌

你搞到全場靜左

銀行大把錢
都唔是你的

岩位唔代表岩人嘅
咁睇您覺得pose定性格重要d lu
如果係魚與熊掌

我認ga

垃圾

二人世界

咩呀

c......

花生

侵侵
件衫點？

幾好
(咬你)

咁突然

我買左燒鵝慶祝新電飯煲啟用

我都好鐘意食燒鵝
買咗貴飯煲？

kevin好恐怖呀

叫要扣分

點解地鐵啲人咁中意痴住塊玻璃放屁 ？

可能玩到忍唔到了

唔貴 400幾

笑到飲水濁親

我覺得係lift入面d人先鐘意放

Exact7ly

係張被入面

邊個叫我

又私交

Btw貓貓幾時同我私交

我知我知

雜食性動物

好啦 我搞到靜左

啲人現充

BB豬

LOL

現充

no

Wa 原來開到62

歡迎你返黎

訓撚左大半日呀 現充
充你老母咩

Who are you

tag一個你認為佢鐘意菊花既朋友

Hi 針巴

我代表你個6隻貓正式拘捕你

早晨巴打

聽講你。。。

請講

我記得㗎
一路打機一路咩呀嘛

話說幾時黎見我

陌路人
我過主了

你黎見我囉

kevin

好想同外星生物玩觸手play

是什麼感覺

目測應該好舒服

穿越紅塵的～(走音～

點解會咁 點解身體唔比我可以高音到爆玻璃

此愛天下～～ 無雙～～～～～～ 好易上咋wo
利申低8度

等聽

成身雞煲味

就黎死
日日都暈到仆街

主人

雞味

妹妹還好嗎

你真係

好攰?

誰能想的到，這名16歲少女，在4年前，只是一名12歲少女

每呼吸60秒，就會減少一分鐘的壽命

凡是每天喝水的人，有高機率在100年內死去

據統計，未婚生子的人數中有高機率為女性

係非洲 每一分鐘 就有60秒過去

當你的左臉被人打，那你的左臉就會痛

早晨

貓呀 摸～

貓貓 有罐罐啊

Y bra

三點..又訓唔到

hughug

咁夜都唔瞓

人呢？

心情就是好撚差

又有花生食

難食

屌您老母咪撚煩住哂啦戅撚柒鳩鳩

做乜咁燥？

分手仲係咁爭拗

唔理佢咪得

分手前就放置，
分手後就死lur

有好野唔識珍惜
不過呢類人我真心都覺得好煩

貓咁好都唔要

嚴格地係我講

我要

sorry

bee b 唔好嬲ok?

好 回歸原點重新開始

發惡夢

不如我地重頭黎過

您下個車站係天后
我下個站係世界

案情呢？

冇我守護係差咁d

世界的貓口水bb上線啦！！

係街市買餸同人嘈
而家諗起都好莫名其妙

肯定啦

又回到最初的起點

c9?

唔好咁燥

唔係好記得
忘記佢算

dun落地啦

條友過左5日先覆我

好我原諒你

弱…

踩爛佢送入堆田區

做得好呀

為何還未看開？
司機怎可以說不載？

下下下？

蹂躪

大方豬

好大方

Where

救命 好煩

宜家D仔仔發生咩事 可唔可以正常少少

我唔原諒你

因為我唔係佢邊個 冇話人既立場

我正常架

咁又點

[url]（GIF）不開心便找開心
@貓津

pmed 都唔理人既

笑左
但我宜加好開心喎
除左佢係咁冤住我

有唔覆佢嘅立場

我r佢frd 點都要起碼做到朋友
佢好吸引我 雖然我連佢係咪gay都唔知

但一個話題係點拖到五日

繼續吹，
對你表示失望

隔5日先覆咪得

都仲醒得起 應該算係上心嘅一種

hi

花生~~~

波兒！！！！

都係架
佢一回我 我就即回佢

5日後先覆我會問返佢到底講咩 我會唔記得

深潛

個whatsapp chatbox一日唔禁入去
一日都會喺notification度show出嚟
咁咪五日後望到仲喺度去覆

只怕佢冇你想像中咁正

u!
rubbish!!!!!!

like me

樂觀sir

做得好呀，
禮貌豬

暫時忙完

喵囝

做咩咁忙嘅？

面對男神 邊有防禦力呀..?

閒雜人 夠膽隔夜 我唔care🤷🏻‍♂️

有細路嘛，又要執貨

活在我記憶中
我愛架仔

沖撚左2年涼 仲未出黎

daddy!!!

細路我ok

係架仔？？

執執下貨，執埋d細路

咩料
依家ｄ 0仔有18cm係標準配搭？

有無相些牙？
先看臉

係
識佢既方法係主動到我都唔敢信

係咪要睇條野係到fing 會有成功感d

FBI

哥哥不要

CP 999

啲細路仲高過我啦

18cm？幾粗先

我know that feel
睇完個師弟中一矮過我到而家佢中5就快180
好想俾佢推倒

我都想執啲小朋友一劑

其實會有

邊個 開名 我想知邊個師弟
你既師弟咪姐係我既師弟

同我尋晚比你睇果個一樣
中一155依家179
但真心正

？

忽然想自爆 屌

依家啲𡃁仔食咩大？

佢話用呢個表評分有14分

對呢d冇抗拒力
仲要佢本身好毒舌
但最近問佢有冇掛住我
佢話有

報驚先！

Bam

自爆啦 我同你本身識唔識架

營養仲好足tim

我依家先諗起

btw唔好得罪我ar

係咪有
有又唔拘

唔識但你會知我係邊個

唔話你知

我本身都想講 但俾你講左先

出現了！

我係地鐵忍唔到笑

依位青就識貨啦

氣聲: 有人呀

會唔會差幾年就高咁多呀？屌
啲𡃁仔又做gym又識打扮
我呢啲老野畀人一腳踢開

俾埋我睇

利申 中學由中三開始每年都會去中三果層揀一位妃嬪寵幸佢

唔知啦
其實我以前ｄ同班都好不得了

snapchat冇留底

留返同法官講

叫佢再send
介紹我俾佢

而家d中學雞真係好高

老野食時候要畀人廢物回收

死心啦 直仔黎

留個tg比我啦 who is jabba

仲回收？
畀人拎去焚化爐喇

睇下都好啦

我都大約12/13分

你知道我係邊個就唔會想傾

我知你係邊知啦

我地好似見過面

我負分

同伴

When 中學果陣
我成日都送佢翻學

你係咪姓wong果個

唔係

姓cheng

你迫人自爆姐
呢度連登黎ga ching

Sor 不過都應該唔會有人估到既

推到去下一頁先

我今年20歲

175cm

1

2

3

今次我要扣你1000分

係咪有10000000分做底

負左分啦
唔同你打機三日

做啲咩先可以加分

同我去劈酒

幾時 下星期我去bar join

我呢我呢

有咩問題

求2度發育方法

你真係太耐冇見我 唔知我而家有幾咁高大威猛

有幾高大

我要啫，隨時仲矮過啲中一二男仔

我好餓…………………………………
又要等人食飯

你又笑死

BB唔餓得

笑人

但你有小巨根

有左邊個

你

我其實9up
下星期六應該返左日本

我都係想高少少啫

東京？

不要再說高度了.....

我收口

係呀
想黎搵我啪？

依家165？

求吓大家…
不要再。。。

ok

見到你

您同我收聲

你唔準講！

新年d親戚見到我話我高左
唔知真定假

波波
我地可以去扮form1 bb

cat cat 同far far 蝦我

/join

玩我？
等等畀bf屌死

幾好丫

我有個熟客都咁講

客氣說話

就黎盲

3p嘛唔會咁自私

扮咩sad

去買返件靚校服扮後生先

一定暗爽啦

Block左你兩個先

再block埋佢

年年都比人話 由form4開始已經冇太大分別
仲年年都聽到 就黎高過哥哥啦喎 呢句

哦

Block我？你忍心？

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
係屋企一個人係地獄

我堅信係真話

farfar好貪心
想扑BB，我同波波

160

都高呀

唔矮啦其實
我識有個女仔得149咋

nutnut

你都識話女仔

聽講你條粉皮179

自由自在唔好咩

暫時仲高得過大部分女仔嘅
幾cm囉

咪係

哈比人

咁hal呢？

然後時間靜止了
唔想執屋

聽講啫

agger

有邊個想

me

btw

反正唔是可發展對象
我block曬ｄ非單身先

奇蹟出現啦
識貨呀 青

我想要那個pandora

食屎啦你

你鬧我

寶貝 對不起囉

哼哼

tum返

嬲

哼
唔好以為…我…我會原諒你

講撚左大半日
食屎啦你班友

今日剪完頭髮 唔慣個新髮型

相

我要睇相！
btw今晚有機團

gay臀

糟哇hea 囉爛糟哇hea
兜罐 兜罐 癡禁呢蟬讚兒 杜罐~~~~

好柒 不了

今晚要跳舞 返到去沖埋涼都應該12點

嬲你
下次拍片比me睇

搭單plz

U 今日見到me 未

再搭

對南亞人扣十億分
痴撚線

同我講咩hi how are you
oh you're so beautiful
之後跟左我5分鐘
我差ｄ要衝入警署

高汁花

我寧願比ｄ mk跟

@侵侵

有冇人法國熊本蟲蟲唔見左

仲有侵侵

以後仲邊有癡漢鎮po啊

長期消失人士

明明您都係
老是不出現！！！

明明又話同我私交既

我呢

我

嘩我有俾你巴打放埋無碼

.........

佢。。。。。

廢巴大解放 有意pm tg

到截稿日為止 一共有0位讀者來信 完

個個現充 好在我都有丁子朗老公陪我

好多現充

me me

小妹無啦啦多咗暗瘡....
why.....
why is me...........

痔瘡咋wa

小乜撚野妹

係wor

Me今日冇返學
你sit左我果堂？
我stat走左好多堂 遲啲手把手教我ok

好想係佢ig下面留話屌死我pls

留啦

我唔係痴線佬

講得出呢句都話自己唔係

妹妹係唔係

呆完 到底我坐係到純聽歌. 放空雙眼左幾耐

應該 坐咗幾耐就 放空咗幾耐

多謝你解答
連打機都無咩心機……

去做gym >

不了…

why呀
唔like?

我唔鐘意做負重運動 正確黎講 我唔鐘意做運動 唉

一樣

所以發呆

我係清泉

到底生存仲有咩意義

我一樣

無

無 我突然發現唔到

母親的抉擇

認真喎 我最近成日都係到諗
成日比人用完即棄好似condom咁

hug hug
我冇ga

我好似呢牌無咩社交咁

深夜好負啊

終於返到屋企

瞓吓啦

BaBy~ Uh huh~

花生bb

唉

突然想踩單車tim

hi far far bb

做咩想踩單車添
佢做錯d咩

好殘忍...

花花

catcat
farfar好可怕呀
保護me

我幫您擋住呢個人面獸心嘅洪水猛獸

catcat大人
就靠你啦

好多猛一 (me)

連你地都蝦我

我保護你

BB出現了

唔制啊
我要新仔仔
我要一個唔會蝦唔會我比帽我戴ge仔仔啊

我訓
唔理你地

我stat 都等死

冇人等緊u

召喚我

joe 腎~~~

自問唔會蝦人唔會比帽人戴

到底我個腦係咪用黎裝屎
又乜都唔記得

唔記得啲咩

今日有唔記得剃鬚啦 帶headphone線啦 帶電腦mouse啦 電腦冇差電啦 同埋遮

我拎我果啲比你

block埋你

唔蝦人咩

好慘

迫你拎你果d比佢咋 你諗咩野 ！

LIHKG係咪有個gay telegram group架?

呢個要問釘少
我揾揾條link比您

Bit.do/hehepm

終於上水啦

Hello

返工返學攰嘛

Long time no see

我有J你新line icon架

應該幾個星期姐？

邊有野j
舊相黎 我好少影相

你呢排點

午安

Hello

唔係你諗咁樣架

我們聽我唔聽我唔聽呀

落雨

有咩搞作呀

你聽我講先啦

生眼挑針

無帶遮
返工淋濕晒

又引人犯罪

關係好返好多
同埋收到offer
幾好幾好

你呢

叫左你同我私交 又唔黎搵我

引你個頭
頭痛呀 仲要淋雨 晏啲仲要見客 好狼狽

咸濕仔

西裝 濕身
根本引人犯罪

Sounds nice
有offer咪幾好囉 唔洗再擔心

我都係咁 返工返學報master考牌plan旅行
不過呢排開始同屋企人睇緊樓 睇下幾時買樓
所以日日都好攰下 日子變得過得好快

咁就老一歲

會唔會係咁 我有著底衫
好唔舒服囉 濕淋淋咁 如果陣間乾唔切就索性買過件先

七月先老一歲 未老住

會唔會盲

Catch me if you can

入面唔好著啦

邊隻眼生

之後飛釘

隔住件衫摸(奶)

左眼內角
右邊都有少少咁
可能之前gym個時捽一捽眼

綁起狂玩

少時

冇得食tea 嬲

冇剃鬚嘅貓一定好正

諗住落一落街唔會落雨
大雨到呢
有冇人要一齊玩濕身play

快啦

波蘭仔駛唔駛管教吓
淨係得波蘭仔比hal屌死好唔公平

我唔明𠻹，講乜

hal覬覦緊有鬚嘅貓西

屌
依加先見到

其實我都可以屌死佢

振夫綱

沒沒

< you

今天就由我做芒鋪癡漢

大波波我撐你

你食屎 離間我地感情

好悶啊

你先自己係淫零

妹妹 ...

明明係你撩仔先

姐姐啊
好想出街但又落雨同無地方好去

妹妹有咩地方想去呀

要見客 露晒底咁好咩

太嚴重就睇醫生啦

仲有三個幾月
不過真係老喇

見完喇？
你要見嘅客係其他bank?

我只係膜拜男神貓

唱K 但把聲未好翻

哇竟然係有生之年見到mint pig上水

sunday la

上連登 勿認真
我有鬚係柒

翻工啊ching

做中學雞真係好開心 好想做中學雞

唱2300-0545

QAQ

老啦

岩岩見完喇 係呀 今日見deutsche

Yo
Drink tonight?

你個樣係

巧牙

你得？

i am ready

私文！

中學唔開心

咁
唔會淋雨架喎

我都覺得冇乜特别
當時覺得唔知為乜而考試

乜原來講真架

大個左先發現中學係最開心

我又真係幾斯文ga

我冇特別專注係考試度
專注係成日抽直仔水
果陣真係開心

空氣go me go

見之前返左公司嘛 個陣無遮

比人蝦？😢

真呀

我冇特別專注係成日抽直仔水
專注係考試度
果陣真係唔開心

中三/四
畀人玩到唔想返學，老豆老母又唔明，以為我懶

原因唔想講喇，見完社工都冇用

畀人抽水就有

give you a hug hug

直仔ge 18cm

至少還有HAL

好在有佢...
唔係呢七八年根本捱唔到，
差嘅事永遠一波未平一波又起

記得之前你講過
都有我地可以盡訴心中情

仲有我

我都係食咗一包百力滋姐
即刻喉嚨痛

侵侵上水

百力滋只食士多啤梨味 不過都好乾
冇興趣食哂成包...

多謝關心

以Thursday Night取代Friday Night有效防止伴侶酗酒

冇乜味好食

我食咗咸味
好on9呀
飲咗包清熱酷 希望有用

我要酗酒的話我實問你why not both

咸味 都係覺得去涼茶鋪比較實際

因為星期五要返工 唔敢亂飲

空氣去左邊 是咪飲架

我口痕食咗包姐…
即刻報應落自己度

唔鍾意餅類

社工

唔明點解會有人走去同社工講真說話

whatsapp佢啦

老人家

社工十個有八個都冇咩用

有腦而又有上進心既人都唔會做社工啦
所以做得既一係低B一係等收工

今日你最mean

又關事

星期五夜晚 大家都要現充了
得番我一個onon鳩鳩

我都係自己一個

唔記得左可以wtsap

我留係屋企

有冇人要幫沒有人潤喉

今晚…

放工喇

好悶的星期五

還可以啦

留名

毒毒放工無野做

訓醒上水

就快又到法國五月
大家會唔會搵個法國仔應下節?

你會唔會

法國仔多數瘦又冇身材 ,
五官亦唔見得特別靚仔 , 氣質好似好頹

爛牙 法國既都幾大男仔又矮

有咩髮型推介下

仲有冇人知呢
如果我想出街用電腦用wifi應該要點做?
wifi手指?

有冇大神

總之吸引力十分有限

如果想轉又諗唔到 ,
點解唔試下交托俾髮型師叫佢諗呢

點解要用我隻手指

我交托左19年 應該都係冇太大分別

認真

剪頭髮個陣講 , 話要留呆毛放Wi-Fi
2017年剪髮鋪大部份都識點剪
之後攝張卡入個頭度就得

一陣lol答你唔想打字

放wifi? 用wifi乜直接連..

我係藍芽
單對單咖咋 未到wifi住

我果個都係…每次都係佢話事每次都一樣

要去深山生活
但想同世界有接觸

wi-fi蛋
電話無線基地台

用手機放wifi比電腦？

得依兩樣

係雜誌, 時裝周d圖度睇囉

我比較prefer日系
但要gel
韓仔頭會太妖氣
我嘅話

所以最後都會變返日本小學生頭

睇黎我個髮型師幾有新意

我好少用圖 通常剪一年左右我就會換人 或者我會叫佢長短變

電話爆上網
wifi蛋打到機?

其實 你用得佢地d wifi服務都係慢到……

睇你租幾錢個d

唔識日系
但通常d東歐仔d髮型都可以搬落黎用

日系 不過次次都係得隻色日系 成日比人話似韓系

咁不如直接去屎mark通之類問會唔會爽手d

姐 唔同既all back

絕對唔好比人知你有wifi蛋

不如分享下點搵新髮型師
我剪開就廢事轉 剪左4~5年

其實係有分別架

唔會 放心
我唔會拎電腦出街
拎都只係學校而學校有wifi

我唔會短太知 所以一般唔會中伏 通常都咁長到

圖非本人 [black]仆街唔記得轉做url[/black]

仲諗住問下係咪你本人

唔係 做咩 你識佢？

睇起黎幾有回憶

咩回憶？

中學時期係興依類頭
所謂新MK主義

自閉

1 諗起FISTING

點解阿 難得我上水

日系同mk只差一線

唔好

沒事我自己事

有咩可以同我傾 雖然我都自身難保

urgh.....
我一路都係行緊毒mk路線
然後我真係想電下
d頭髮貼到不得d

MK主義
顏色鮮豔，造型誇張，頭髮長而厚，線條橫和縱向都有發展

新MK主義
顏色開始低調，頭髮長，線條縱向發展

晚近MK主義
開始剷青

後MK主義
發展成偽韓同偽文青兩種分支

毒mk 充滿後現代身份流動性

港台有潛水睇

將兩個極端嵌埋一齊

利申電過一次
朋友間既意見好極端 一啲就話好好睇 一啲就叫我唔好再電
有朋友同我講 如果我再電佢就同佢女朋友分手

咁就要電多3,,5,7次先夠

我都係毒mk 打左格都覺得毒 btw 我d頭髮都貼 不過好撚厚

我電過 我都係鐘意順滑直

可能我鐘意比人摸頭

順滑直揮手

我天生大攣

跟著我 左手 右手 一個慢動作

大6

我輕微彎曲
個陰係一定pat埋一邊

同我一樣

靜

一個二個芒住哂

好多癡漢啊！！！！

但平時潛哂

很久不見~~

I love you!!!

Haha 今日得閒啲 所以上下水

其實成日都出現架 無處不在

係咩

沖個涼先

咁夜先練完舞?

唔比係扑完野架咩

你啱喎

呢個鐘數 扑野好合理呀

冇扑呀 係跳完返黎打左幾舖LOL而家先肯去沖

沖完啦
大家訓晒

邊個係10分鐘內回post我就封佢地做大將軍

跪低叫

大將軍

我正式封薄荷豬做我既大將軍

明明就做我既兵長

做乜事呀
有人(？)夜嘛嘛唱粵曲
好不安

仲唔訓？

訓啦
聽日好chur
跳12-12

早抖咁多位

落街呀無錢買麵包～～～
借錢呀又怕老婆鬧～～～

跳到骨頭都散
晚安

晚安

30｀s內應我 我叫佢主人!

又點啫

可愛就ok嘛

人！

好悶

瑞典仔呢

攬緊我睇電視

一大清早就要虐狗

我應該點同佢解釋邊個係胡師傅

wcfu 俾D掙扎我！！！

屋企個上網斷咗…

你無得比我carry lu hehe

一個經常係旺角叫佢d學員招生但佢地操練嘅成果同方式都好奇怪嘅人
而最近仲轉戰fb拍片推廣
近日成為網民揶揄嘅對象

愚人節快樂

飲完一晚酒就已經好攰 真係老喇

阿飛正傳

咬花生

過得好嘛？

上水就靜晒

辣殺 先飲得個少少

我去左下場啊 飲到五點

酒鬼

諗起以前蒲果陣 通常11點玩到有頭班車 就wing住走

難得有得飲 好耐都無一次機會

拍左拖唔可以玩到咁癲喇 同埋呢加唔太捱得

蟲仔

屌 又話唔通

辣殺

我話飲架 你話要返屋企咋

你無拖拍咩？

我有問你通唔通頂架
係你dum底我去飲

食屎

明明我就有話轉場再飲 係你深歸

點知姐

真假難分

有offer la？

個個都現充

都在過愚人節，有沒有人還記得今天是什麼日子？
那條黃鱔今天頭七！

你呢

毒在家中

人家的貓寶寶不見了

被我吃了

新人?

have la

我好鍾意你 做我男朋友得唔得
愚人節快樂

風騷啦 恭喜恭喜
有無得r餐飯食

好sad

雪糕既"品種" , 仲以為講緊雪糕同雪芭
原來係口味

係啊

風咩騷啊 咪一樣忙到仆街

愚人節d人都係ig放閃
幾時先有拖拍

雪糕品種

貓貓國大使貓津bb強勢回歸

新會然
btw hello
我係臭西小天使貓貓

咪幾充實

前排食左杯齋雪糕 味道怪怪

老屎忽？

潛～

終於攪惦篇鉅作喇 今晚再食撈檬賀賀佢

新人你好
自我介紹下?

hello我係貓貓啊
37/183/62/1

幾時有咁高

邊個咁講
等專家來！

咁我幾時有咁老幾時有咁重啊。。。

佢打錯應該係73/138/62/0

不安

鐘樓駝俠?

熟男

七十路

邊個個stat嚟…

幫你報翻真實數字
19/163/45/0

呢個match到你

37係咩事…

哇見到個靚仔同肥婆食飯
個肥婆仲要攬住個靚仔
到底係真愛定愚人節咋

差唔多啦
4捨5入

捨你條命呀

差唔多啦 呢d野洗乜計到咁盡

咁你唔好叫我做沒有人瑞？

Hi沒有人瑞

人瑞

叫我？

好悶 訓左成日

ok 無問題

靚仔就日日都情人節
毒撚就日日都愚人節

飲野?

0

符合國情

...

0.03？

cm?

3.14

mm

今日要做廿四孝
如果你五號比人甩底就話我知
我都約定啲酒腳先

隔籬個鬼妹成兩米高....

花生啊

我粒花生米

你地………

對腳假架？

佢地..........

彈性 彈性

跟住我 左手右手一個慢動作

右手 左手慢動作重播

今晚我要開到新post

When I say right now ,
it means RIGHT NOW

Your left is right

難道我錯了嗎?

8個月內壞2次電話
我真係恭喜我自己

***?

iPhone

高大威猛既雜食性動物上水啦

不過佢要沖涼先 成身汗 好香好正

咁都講得出

比你聞下

我手指快爆炸

頭先自插？

插入人哋尿道

屌 倒底幾時有拖拍啊
要點先識到人啊

同一個問題
巴打幾歲?

Your face your fate
Sad but true

係到識囉
拍拖呢啲就隨緣啦

我20

唔係問你呀 公廁

利申 我都20

我唔係公廁

Sorry

farfar ....

漏左 首席 兩隻字 唔好嬲豬 錫返

出手了

我都唔係俾好多人上過姐

收皮啦
我唔會係到食係到痾

我都唔會

你...

妹妹

明明琴日仲叫我BB 今日就咁對我

花生...你變左啦

岩岩計過 應該30以下 , 頂多40

哇你咁講野

你收皮啦

你真係好惡 瘋狂咁鬧我

我做player會開心d掛

佢唔算講錯ge

高汁

[qu ote]
高汁[/quote]
far far

farfar

Have no comment

你食屎啦

點做到

你冷靜啲啦

20歲

張開腿 你都得

我諗起都燥

你唔好再刺激我

咁多20歲
btw20歲嘅朋友你好

收嗲啦

與其比人玩
倒不如搶先一步

我究竟做左啲乜

好霸氣

型到射

我都唔知
但你講親每句野都好博打

最衰都係mint pig啦
搞到我嚇親新人啦

本宮一樣

會燥

依度1仔多定0仔多？

利申：10

好多咩 ?
不過就算多我都唔係隨便俾人上 我不是公廁

對唔住嚇親姐姐

好多猛一
好似係

高汁
我仲係處

我收皮了

我信你今日仲係處

妹妹一出口震驚四方

出世到而加都仲係

mememe!!!!!!!

柒毒係黑人憎啲 我明

我會收斂啲架啦

...
我仲未放棄pandora

收皮啦
又有男朋友又做gym扮咩柒毒
雖然無人陪你飲酒

同意呀

你有me

有機會再飲過

同埋me

唔需要 請做自己
一齊婊死啲人

你地真係好夾 可以考慮下

柒毒都可以有男朋友

小二!花生!

你單身咪多啲機會飲
講笑

1001